====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce faisant , elle était en position délicate vis-à-vis de la règle , même en restant au sein de la concession lui permettant d ' inter venir sur l ' île .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

